痴撚線!na.cx又有UPDATE

一起身又見到多左留名

差唔多日日有update

仲要啲留名係跟account
呢個係咪連巴佢地寫架？
定佢地寫緊另一個？

唔係連巴啦

奈亞子呀

好撚勁

但隻字體好醜樣

點解唔用default 就算

如果佢可以用dream巴打寫嗰個介面就正啦

連巴個官方網頁版不如同佢地合作算啦

其實仲有其他人幫埋手嘅
自己上去佢喺 GitHub 個 repo 睇下

唔好比佢停

好波！！🤘🏻

艾加

已經好正了

留名

日日都update

如有得搜尋啊屌你老母

1. 但F5可唔可以保留原位？（好似Show Me More咁）
2. 直接Upload 圖

3. Icon有D Bug。我想中間加Icon，但永遠個Icon都跳左去最尾

真正開源, 都幾多devs 係咁pull request 同merge.

林早洩會唔會偷野用架

已經接近完美

你睇下佢未出果D FUNCTION先...

留名係咪同手機個賣飛佛同步

tested. yes.

[Bug Report for Admin]
Brower 留名, iOS/Android Client 會同步留名
iOS/Android 取消留名, Browser 同步唔到.

想有返日夜mode

Setting

E加最想要係F5唔好成版refresh之後彈返去最頂
可以淨係refresh D新reply出黎就夠
唔係每次F5都要由頭碌返落去搵返岩岩睇到邊個位

可能1999

想要返日夜mode

仲要同APPS同步左

設定到有

thanks

依家

真係日日新鮮

不過Browser 新留名 電話賣飛佛揾唔到 (Android)

同埋賣飛佛D日期亂晒

認真，可唔可以轉返普通嘅字體呀

可唔可以ctrl enter 出reply

原來"E加"都唔用得 真係唔知

係

E加 係點解先? E+?

佢偷完識用咩

我明兼讚成

高登molamola

幾時加埋碌到底自動轉頁

仲有太長cut quote

依家好似up 唔到圖??

太強，真係值得捐錢支持

agger....reload完停返係未reload前最後個POST到

我相信好快有update

留完名電話睇唔到，掉番轉就得

今日起身又再唔同左啦

公司只可以用到firefox ver 27 同IE 11.....2個browser 都無辦法load 到....

真係好勁

又唔同左啦

宜家點樣load新post?

加埋搜尋留言就好了

web版有冇得block人

個人唔係咁鐘意個topic list放係左邊
有冇得收埋佢
純個人喜好

一開又唔同左

好撚勁

可以block人同過濾埋topic就真係不得了

bug report

仲有睇thread同post的比例好奇怪,可以用多d個screen,而家睇post位太細

真係無人用coke zero 巴打個firebase web?個人覺得靚啲

依家果個我唔太鍾意，有冇得比人揀用唔用依家個UI？

非黑夜模式可唔可以唔用黑色做post highlight，用灰色會好啲

而家好古怪

係啦, 超怪雞

我覺得依家desktop 個版面係想整到ipad 個版面咁 不過佢又整個框框住d topic 比較核突 應該唔要個框好d 搵條粗線分開topic 同內容就得

老實講
唔好,佢真係睇到我地意見日日update我好支持
但用落個感覺我都係鐘意coke zero果個多D
可能個UI夠簡潔整齊冇多餘野
但果個冇得回覆

其實兩個都做得好好 只係coke zero 因為唔想lihkg 廣告費小左唔整login 冇得覆比較輸左d 其實coke zero 係呢段期間整login 之後出左official web 版先廢左login 咪仲好

agger

以下想有既 function
可參考helianthus

1. post 頁和標題頁去到最底時自動出下頁 (只有到頁底時才自動更新帖子)
2. 自動更新標題頁(自動更新間隔(秒))
3. 可選擇 引用屏蔽層級
4. 轉換視頻網站連結成影片
5. 加入前往最頂/底的按扭
6. 加入前往吹水台的快速連結
7. 自訂圖片縮小幅度 圖片最大高度: 自訂%/px
8. 改進公司模式: favicon連結位置:自訂 標題名稱:自訂

加埋PM就fit到漏

每秒都起度進化緊,好勁

入同一個post 去返之前睇嗰個page

->
parse meta tag -> video? -> div.vid-preview { video thumbnail+title }
得閒先撚下手

公司模式 ON 時連 icon 都無埋, 想淨係 hide 登入名, 分開有得自己教得唔得

雖然未必改到人人啱心水, 但係咁密update係有誠意

Qq紫q於土心

係囉，界面真係coke zero 巴打果個靚。
又可以學firebase

Coke Zero 巴打果個firebase web app

內文可唔可以唔好得半版 之前一版過好睇Ｄ喎

真係好勤力

Iphone safari 空白一片
是不是唔support?

字體真係好樣衰...

又 update 咗

早洩應該開始睇緊wiki學緊咩係responsive design

收皮啦屌你老母

過左半日又收返埋個topic list

睇設定個度啦，佢係俾咗人揀用邊款

正 有得揀永遠最好

可唔可以加埋回帶功能

其topic list 係好 不過設計就麻麻
應該跟ipad 版hkg+ 咁設計就最好

又唔同左樣

日日都唔同 今次靚左
不過點解冇左回覆舊野

可唔可以加埋粗口過濾 ? 公司上俾人見到有D尷尬

左上角有寫到新功能，不過似係for mobile 用

新加果個功能，咩任意地方雙按後不放手，即係點
Double-Click完唔放都無反應既

desktop 都有 你click 兩下就彈出黎

分頁模式即係點

click兩下之後highlight 左D字

要係setting 到簡safari , clear history and Website data 就用到

依家要㩒兩下先回到post 😂😂

想問改版改到reply個制都冇埋係咩玩法?
宜家搞到要quote完人再del走d quote先回到post

㩒兩下冇反應

手機就用到
電腦就用唔到

回POST舊野去左邊

quote黎回頂住先

佢有個新功能，雙Click Mouse Hold實就可以回覆／發貼

但唔係幾方便，我用Apple Mouse Detect得好差

而家點樣reply, 靜係得quote?

我click到mouse都爛都唔得喎 之前個圓點咪幾好

同問

我都係, double click and hold 完全唔掂

應該係
double click又冇反應
等fix

反而ios 無update

有無得好似Helianthus咁剩係highlight想睇個個user既回覆
但同時又想睇其他人既回覆
而家個個係剩show個個user既回覆但hide哂其他人既回覆

幾時先可以用Google search到

電話同電腦double click都冇反應

其實好多function 跟返helianthus 已經好好
例如個快速回覆係底到加條bar 要回先自己㩒
仲有自動跳頁

我諗因為之前個圓點阻住睇Po

Web主其實試下半透明化，或者參考下高登Plugin放最底彈出黎，可能會好D

可能佢考慮埋手機版
不過手機應該都裝APP，所以WEB版主力攻WEB好D

手機用到有鬼用咩，都有App啦
依家要電腦版呀

仲有，點解今日D Quote 變左隔咁多行？？？

呢個真，抄番佢啲功能
自動load新reply / 下一頁
同埋依家上面無端端有條 Bar好鬼樣衰

唔係淨係今日啦，之前都係咁
講開又係，要有埋Cut Quote

同埋依家得一樣去到頂，無左一野下到底

同埋可唔可以俾人揀舊MODE (而家) 同新MODE (左TOPIC右CONTENT)

雖然鐘意 個MODE, 但D字唔係幾順眼
新MODE多D

其實我想問用PC點開 POST

web版一定要用quote先reply到, double click 用chrome完全無反應

分頁模式咪係

set左都係咁

admin

回POST唔係幾方便, 可唔可以搞搞佢呀手足

chrome雙按無反應,係咪我唔識雙按???

最新update 新增tie ng island發表主題同回覆

我都係

轉台成日彈下彈下

應該係做開全職

手機版chrome雙按有反應，應該係設定俾M版用。

但我唔明點解要取消咗個掣唔俾我用台機覆

留名load 唔到

電腦唯有reply再delete quote先

double click個功能係電腦上真係好麻煩

好似無左覆post既制？

開唔到post

請WEB版PROGRAMMER 改左佢 唔該哂

有冇人知chrome點樣回覆?

快D FIX返電腦版個回覆掣

Double Click先出回覆?

chrome唔得，ie/edge可以

Web版到底係咪唔預電腦用？
越改越差
好＿煩，Double Click

Firefox用doublice click回post好快同好方便~

Chrome用到啦！但係呢個Function對電腦版既用戶唔多好駛，擺番之前個圓點係下邊仲好

要觸控WIN機不如用番iphone apps版

其實你地d要求咪姐係將成個helianthus搬過黎姐

咁撚難用黠覆呀